不如叫個校長體驗下訓練營嘅樂趣

講到咁有價值，原來都係夾埋親中人士，虐待我地香港小學生。教練講到係日常訓練，就應該要試範下。

學生train返佢同佢屋企人

一定好恐怖 精神狀態嘅黑暗面

我諗起獄警監獄實驗

到時佢又自比猶太人啦

學生係善良會手下留情